教手足們一個御寒大法

羊腩煲同埋數個裸女就可以無巨嚴寒了

食熱狗

Bonix

拎Cos9毛整毛衣

冇波

咪虐畜啦屌

聽老一輩講食魚都得

狗肉煲

戴手套就得

戴夠兩對就冇得輸啦